[寬頻上網+家居電話] 港島私樓 11月完約 唔要HKBN

HKBN太閪，各位請出招

Ching no hkbn ar diu

巴打咩公司?

識個朋友可以幫手
TG pccwxnow
whatsapp 52061588

樓主介唔介意留個tg方便搵你傾傾？
放心我唔係hkbn的😂

5 1 4 8 8 2 7 8
巴打們呢到有你想搵既優惠